三個月後就可以重見全新既THG(The hiking girls)

tingyan:

THG從來沒有敵人，因為行山係一件好健康好正面嘅活動，我相信冇人會與山為敵。我不是行山專家，但我熱愛山嘅程度係可以將所有時間心思花喺山上；好希望將我嘅經歷心思分享俾身邊的人。而THG嘅成立就係因為有一班有共同興趣共同理念嘅女仔而組成。

由於我行山係自學的，靠經驗累積，知識上可能不夠專業及有不足地方。拖鞋行山是我個人選擇，當然唔安全，而我亦經常強調行山要裝備好自己，希望大家理解及體諒我個人選擇，我以後會多注意自己行山裝備。如果誤導了各位行山新手，我無意誤導大家。另外，對於平台轉載了不正確材料，我地亦有即時改正，多謝大家提點，我地將來發佈資料上會更謹慎。對於有心人不停翻炒舊材料，多謝對我長久以來嘅支持及關注。我會繼續呼籲大家用最安全嘅方法最尊重大自然嘅方法玩山。

最後，THG會跟大家暫別，未來三個月我會在美國深造攀山及户外教育課程，希望變成一個更專業更陽光的Tanya，謝謝大家支持及請繼續留意我的動向。

好期待呀

雖然Tanya女神facebook同網頁都收咗皮，但instagram仲大把分身狗公支持 成篇文完全冇道歉成分，大家收唔收貨呢

唔知點解覺得好on9

三個月去外國上補底課程，返黎就可以變專家教大家行山

拖鞋行山